 2  Birribuyika bininj kore kubolkbubuyika bedberre wanjh kabirridjaldi kunkak duninjh manbu kabenbalhme. Dja ngudda ngurridi kore nawu Yawey ngunmarnebolkwolkan yiman kayime nawu kundung kabame dja ngurrinan nuye kunmakmak duninjh.